<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MDR_DirectiveEndurance.label>Аскетизм</MDR_DirectiveEndurance.label>
  <MDR_DirectiveEndurance.description>Иногда, скорость выполнения задач не имеет особого значения и для дрона важнее просто продолжать работать.\n\nСпециализированные директивы позволяют дронам минимизировать потребление энергии и общие требования к обслуживанию за счёт серьёзного ограничения общих рабочих возможностей — идеальный вариант для медленно движущихся конвоев, дозорных и мобильных турелей.</MDR_DirectiveEndurance.description>

  <MDR_DirectiveGrunt.label>Труженик</MDR_DirectiveGrunt.label>
  <MDR_DirectiveGrunt.description>Андроиды редко получают удовольствие от тяжёлой работы. Многие величайшие изобретения человечества были сделаны в результате попыток найти способы избежать этого. Дроны, бесчувственные и неприхотливые, представляют собой идеальную возможность избавить андроидов от бремени таких рутинных задач.\n\nСпециализированные директивы позволяют дронам более точно выбирать и оптимизировать рутинные задачи, не полагаясь на приказы находящихся рядом людей, а также не затрагивая то, что затрагивать не нужно.</MDR_DirectiveGrunt.description>

  <MDR_DirectiveArtisan.label>Ремесленник</MDR_DirectiveArtisan.label>
  <MDR_DirectiveArtisan.description>Не обладая творческим потенциалом и способностью к инновациям, дроны не могут по-настоящему освоить тонкости производства товаров. Количество, а не качество, всегда было уделом сборочных линий дронов — но это не всегда то, что нужно.\n\nЧрезвычайно специализированные директивы позволяют дронам стабильно производить продукцию отличного качества, однако сложность программирования сильно снижает скорость работы — даже для простой работы.</MDR_DirectiveArtisan.description>

  <MDR_DirectiveMobileConstructor.label>Сборщик</MDR_DirectiveMobileConstructor.label>
  <MDR_DirectiveMobileConstructor.description>У разумных существ редко возникают трудности с пониманием различий в способах сборки конструкций. Для неразумной машины, лишённой предвидения, понимания физики и причинно-следственных связей, даже малейший сбой порядка операций, или отклонение в материале, может привести к катастрофе.\n\nСпециализированные директивы могут компенсировать сложности и вероятность неудач, обеспечивая лучшую реакцию на условия и возможность преодоления незначительных несоответствий в строительных материалах.</MDR_DirectiveMobileConstructor.description>

  <MDR_DirectiveChef.label>Шеф-повар</MDR_DirectiveChef.label>
  <MDR_DirectiveChef.description>Идеализация, приготовление и инновационные блюда — это целое искусство. Разумеется, самый минимум — не отравить потребителя и приготовить полноценные продукты питания — задача, которую любой опытный повар сочтёт тривиальной и утомительной. \n\nСпециализированные директивы дронов, может быть, и недостаточны для создания аппетитной, изысканной кухни, но могут избавить от большого количества утомительной работы.</MDR_DirectiveChef.description>

  <MDR_DirectiveButcher.label>Мясник</MDR_DirectiveButcher.label>
  <MDR_DirectiveButcher.description>К карьерным мясникам, часто относятся с презрением, отвращением или недоверием — обычно это связано с тем, что получение удовольствия или необычайная искусность в разделке трупов, считаются неблаговидными. Машины, разумеется, не обращают внимания на подобные мнения и, как правило, не вызывают подозрений, выполняя задание бесстрастно и безэмоционально.\n\nСпециализированные директивы позволяют дронам определять ключевые различия между видами, чтобы добиться максимальной полезности от трупов, избавляя людей от неблагодарной работы.</MDR_DirectiveButcher.description>

  <MDR_DirectiveCultivation.label>Культиватор</MDR_DirectiveCultivation.label>
  <MDR_DirectiveCultivation.description>Сельское хозяйство, одно из самых древних и благородных занятий человечества, всегда было и остается важнейшим компонентом цивилизации, но при этом его возможности ограничены тем, что растения непостоянны и требуют пристального внимания, чтобы избежать множества угроз, таких как болезни, вредители, избыток или недостаток увлажнения, света и других. Фермеры, как правило, приобретают необходимые навыки благодаря упорной практике и семейным традициям.\n\nСпециализированные директивы предоставляют дронам элементы этих накопленных знаний для оптимизации операций по посадке и уходу.</MDR_DirectiveCultivation.description>

  <MDR_DirectiveExcavation.label>Экскаватор</MDR_DirectiveExcavation.label>
  <MDR_DirectiveExcavation.description>Одной из самых опасных профессий, для органических существ, является физическая добыча полезных ископаемых. От пещерных провалов и ядовитых испарений, до клаустрофобии и разрушения сплочённости коллектива — невозможно переоценить энергетическую и психическую составляющую работы в горной промышленности, и это не считая риска внезапно оказаться на передовой линии разъярённого улья смертоносных насекомых. Поэтому, вполне логично попытаться нивелировать эти риски, передав работу в руки надёжных, безэмоциональных, а главное, расходных дронов.\n\nСпециализированные директивы могут значительно расширить возможности дронов по автономной идентификации, анализу и добыче полезных ископаемых без надзора и структурной дестабилизации рабочего пространства.</MDR_DirectiveExcavation.description>


</LanguageData>